要破圍城打援, 只有圍魏救趙, 問題係: 咩係魏?

Poly係勇武吸引區, 越多人入去, 99拉大包圍圈就越多人出唔返黎. 更加唔好講99係外圍不斷拉人.
99拎Poly做人質, 你唯有拎一樣政府野做人質, 大家交換.
思考下要攻邊度先係對方既魏, 唔好考慮一D間接既方法, 例如經濟之類, 冇用, 人地可以完全無視, 要最直接.
唔可以再靠直覺, 要分析, 已經錯左好多次.

高鐵站

禮賓府？中聯辦？

政總都夠

經濟戰係長期戰，要做，但係無助中大理大呢啲情況，班狗自己都係享受唔到經濟成果嘅人

推

同埋要有決心反擊, 否則冇用.
一般破圍城打援係精銳救普通軍, 依家調返轉, 其實平民救唔到軍隊.

幫我開post P牌開唔到

1. 建築物其實好間接 2.要有可行性
另一辦法係幾架重型車直取Poly

西隧東隧